係床上講過最覇氣嘅說話

我唔撚做啦

我冇錢比呀

你個野壞左啊

你幾時會減肥

喺街果度你話事，喺床上面我話事

你個閪鬆過我啊婆

臭你又奶

你個波唔夠大夾唔到腸仔喎

頂撚死你

冇記錯我都有講過類似嘅野

比我訓多5分鐘

打飛機都唔撚屌你

扣你分

含啦臭閪。

扣你五十分！

鋤爆你塊田！

入咗嗱？

台面既錢，你可以攞晒去

阿蛇有無折

呀呀呀

呢到我揸旗

你唔撚含唔洗指意我幫你奶

聽日一定會更開心嘅 哈姆太郎

細個返學前一晚同呀媽講：聽到鬧鐘聲我即刻起身！

最後返學遲到

就唔撚返工今日

咁撚柒都叫霸氣

係霸氣就話
喺街果度我話事，喺床上面都係我話事

講 主人我想要 我先比你

呠~

你屌過你阿婆

攬住張被講 我今日點都唔返學架啦

巴打唔好勉強

知唔知我做柳記好大壓力架

今晚一定要早訓

臭嘅

轉身！

沒有試過的人生，我都想試試…我來＂奶＂

好眼訓啊

你射完到我射！

一齊射！

唔好意思今日唔舒服要sl

d肥肉頂撚住哂緊係入唔到啦

今日星期日呀

同我著返條底褲

你係屬於我架

含啦 臭閪

跟住佢認真咗 困咗我係廁所兩個鐘

吞左佢

無人講過你可以郁

郁下啦臭閪，我聽朝仲要返工啊

我講左呢句二十幾年

應付阿媽叫我起身返學 返工

分手呀！臭雞

細妹，你舒唔舒服？

I manage

屌你我自己打飛機重爽

朝朝一起身大叫早晨

我瀨左呀

早抖

屌你老咪 含完撚咀乜春呀

係咁大力打butt 再講：屌撚死你

老細 今日病左 番唔到工

R痕姐

穿左wo

你的比爸爸大
媽媽都是這樣說的

屎眼鬆就唔好攞出嚟比人笑啦

你鬆撚過西隧

搖撚準備

即刻搏嘴?

媽咪早抖，爹dee早抖

腸仔咁慘

下❌吓✔

你唔夠我硬

唔叫救命我唔會停

今晚早啲瞓先

射你老母 含你老母 奶你老母

我未射之前你唔可以射

我今日唔返工呀

打返公司話病撚左今日唔返

諾諾？

仆街。吾記得通知你我有愛滋。

吾你老母

瞄撚準未

龜波氣功！！！

喂 siri 倒數5分鐘

中華人民共和國萬歲

對唔住 我係差人

好鬆

你屌你老母 你老母俾狗屌

打自己果個

帶套先

我頂撚死你
Bird
Superman

死撚開

呢張床幾好訓
幾多錢？同我包起佢

我有比你屌傢

好威咩你而家？！

係愛呀哈利～～

識唔撚識中文？霸呀你老母閪

老闆 我今日唔返幫我請個靚假

我愛你，一生一世

今日中出啦

比啲掙扎

聽朝早餐食咩？

訓唔著呀屌

我今日真係好開心呀，我諗聽日一定會更加開心既姐，係咪呀，哈姆太郎？

聾啦仆街

呀媽 我賴左尿

我未射你唔洗旨意射

覇你老母
霸呀

我一日未訓著，你都唔好落妝

床上的人想出去 床下的人想出來

出左了嘛？😂

屌你個西生菇啊？